flatland version 1.0
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Solving...
Answer: 1

SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 5.961s (Solving: 1.61s 1st Model: 1.59s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 5.946s
flatland version 1.0
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Solving...
Answer: 1
malfunction(11,2,0)
SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 8.899s (Solving: 4.45s 1st Model: 4.43s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 8.878s
flatland version 1.0
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Solving...
Answer: 1
malfunction(10,2,10)
SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 6.736s (Solving: 2.19s 1st Model: 2.17s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 6.723s
flatland version 1.0
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Solving...
Answer: 1
malfunction(7,2,17)
SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 5.147s (Solving: 0.47s 1st Model: 0.45s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 5.137s
flatland version 1.0
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Solving...
Answer: 1
malfunction(16,2,26)
SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 5.011s (Solving: 0.35s 1st Model: 0.33s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 5.001s
flatland version 1.0
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Solving...
Answer: 1
malfunction(1,2,31)
SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 4.548s (Solving: 0.12s 1st Model: 0.10s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 4.540s
flatland version 1.0
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Solving...
Answer: 1
malfunction(1,1,32) malfunction(7,2,32)
SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 4.576s (Solving: 0.12s 1st Model: 0.10s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 4.568s
flatland version 1.0
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Solving...
Answer: 1
malfunction(7,1,33) malfunction(13,2,33)
SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 4.478s (Solving: 0.11s 1st Model: 0.10s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 4.470s
flatland version 1.0
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Solving...
Answer: 1
malfunction(9,2,40)
SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 4.282s (Solving: 0.04s 1st Model: 0.02s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 4.272s
flatland version 1.0
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Solving...
Answer: 1
malfunction(19,2,44)
SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 4.419s (Solving: 0.03s 1st Model: 0.01s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 4.409s
flatland version 1.0
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Solving...
Answer: 1
malfunction(7,2,46)
SATISFIABLE

Models       : 1+
Calls        : 1
Time         : 4.249s (Solving: 0.03s 1st Model: 0.01s Unsat: 0.00s)
CPU Time     : 4.241s
timestep:0
timestep:1
timestep:2
timestep:3
timestep:4
timestep:5
timestep:6
timestep:7
timestep:8
timestep:9
timestep:10
timestep:11
timestep:12
timestep:13
timestep:14
timestep:15
timestep:16
timestep:17
timestep:18
timestep:19
timestep:20
timestep:21
timestep:22
timestep:23
timestep:24
timestep:25
timestep:26
timestep:27
timestep:28
timestep:29
timestep:30
timestep:31
timestep:32
timestep:33
timestep:34
timestep:35
timestep:36
timestep:37
timestep:38
timestep:39
timestep:40
timestep:41
timestep:42
timestep:43
timestep:44
timestep:45
timestep:46
timestep:47
timestep:48
timestep:49
timestep:50
timestep:51
timestep:52
timestep:53
timestep:54
