











Answer: 1
Answer: 1
Answer: 1
Answer: 1
Answer: 1
Answer: 1
Answer: 1
Answer: 1
Answer: 1
Answer: 1
Answer: 1
CPU Time     : 11.322s
CPU Time     : 3.744s
CPU Time     : 3.747s
CPU Time     : 3.877s
CPU Time     : 4.075s
CPU Time     : 4.145s
CPU Time     : 4.173s
CPU Time     : 4.708s
CPU Time     : 5.141s
CPU Time     : 5.208s
CPU Time     : 7.315s
Calls        : 1
Calls        : 1
Calls        : 1
Calls        : 1
Calls        : 1
Calls        : 1
Calls        : 1
Calls        : 1
Calls        : 1
Calls        : 1
Calls        : 1
Models       : 1+
Models       : 1+
Models       : 1+
Models       : 1+
Models       : 1+
Models       : 1+
Models       : 1+
Models       : 1+
Models       : 1+
Models       : 1+
Models       : 1+
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
Reading from asp/graph_shared_segments/0_input.lp ...
SATISFIABLE
SATISFIABLE
SATISFIABLE
SATISFIABLE
SATISFIABLE
SATISFIABLE
SATISFIABLE
SATISFIABLE
SATISFIABLE
SATISFIABLE
SATISFIABLE
Solving...
Solving...
Solving...
Solving...
Solving...
Solving...
Solving...
Solving...
Solving...
Solving...
Solving...
Time         : 11.351s (Solving: 7.26s 1st Model: 7.25s Unsat: 0.00s)
Time         : 3.751s (Solving: 0.03s 1st Model: 0.00s Unsat: 0.00s)
Time         : 3.753s (Solving: 0.02s 1st Model: 0.01s Unsat: 0.00s)
Time         : 3.884s (Solving: 0.03s 1st Model: 0.02s Unsat: 0.00s)
Time         : 4.081s (Solving: 0.11s 1st Model: 0.09s Unsat: 0.00s)
Time         : 4.151s (Solving: 0.09s 1st Model: 0.08s Unsat: 0.00s)
Time         : 4.180s (Solving: 0.12s 1st Model: 0.11s Unsat: 0.00s)
Time         : 4.718s (Solving: 0.38s 1st Model: 0.36s Unsat: 0.00s)
Time         : 5.150s (Solving: 0.74s 1st Model: 0.72s Unsat: 0.00s)
Time         : 5.218s (Solving: 0.99s 1st Model: 0.97s Unsat: 0.00s)
Time         : 7.331s (Solving: 2.94s 1st Model: 2.92s Unsat: 0.00s)
flatland version 1.0
flatland version 1.0
flatland version 1.0
flatland version 1.0
flatland version 1.0
flatland version 1.0
flatland version 1.0
flatland version 1.0
flatland version 1.0
flatland version 1.0
flatland version 1.0
malfunction(1,1,32) malfunction(7,2,32)
malfunction(1,2,31)
malfunction(10,2,10)
malfunction(11,2,0)
malfunction(16,2,26)
malfunction(19,2,44)
malfunction(7,1,33) malfunction(13,2,33)
malfunction(7,2,17)
malfunction(7,2,46)
malfunction(9,2,40)
timestep:0
timestep:1
timestep:10
timestep:11
timestep:12
timestep:13
timestep:14
timestep:15
timestep:16
timestep:17
timestep:18
timestep:19
timestep:2
timestep:20
timestep:21
timestep:22
timestep:23
timestep:24
timestep:25
timestep:26
timestep:27
timestep:28
timestep:29
timestep:3
timestep:30
timestep:31
timestep:32
timestep:33
timestep:34
timestep:35
timestep:36
timestep:37
timestep:38
timestep:39
timestep:4
timestep:40
timestep:41
timestep:42
timestep:43
timestep:44
timestep:45
timestep:46
timestep:47
timestep:48
timestep:49
timestep:5
timestep:50
timestep:51
timestep:52
timestep:53
timestep:54
timestep:6
timestep:7
timestep:8
timestep:9
